---
title: About me
subtitle: No, it's a joke´
comments: false
---

My name is Joselhermoso. I'm characterized by:

- Mi belleza
- Mi extrema... hermosidad
- Mi preciosa cara 
 
Te enamoras en cuanto me ves UwU.

### La Historia de Mi

### Nací, viví y en esa vida hice esto, FIN :V